[哥哥]今夜，這月這正亮。

今夜 這月這正亮 但這愛意卻漸涼
抑壓著 不要心傷 現在難望見立場
一再望 這月更亮 但願我與你歲月長
可奈 心意一般堅剛 獨自默默維護理想
月亮光輝正耀放 我對你的愛一樣
日後倘若可再遇上 再與你愛歌低唱
默默再對望 但覺淚悄悄眼內藏
映著閃爍星光 仿佛默默問何日同步向

一再望 這月更亮 但願我與你歲月長
可奈 心意一般堅剛 獨自默默維護理想
月亮光輝正耀放 我對你的愛一樣
日後倘若可再遇上 再與你愛歌低唱
默默再對望 但覺淚悄悄眼內藏
映著閃爍星光 仿佛默默問何日同步向
那答案有點勉強

TOP TEN之一

如果你太累 及時地道別沒有罪

只有在夜深 我和妳才能
敞開靈魂 去釋放天真

朦朧是黑色午夜 深不見底
可否靠緊我 令寂寞默然逝

或者 懷恨比相愛更合理 即使 可悲